政府又用14年個招打消耗戰

過左今天又步佔中後塵架啦

點算？

你帶頭我諗應該好多人會跟